是日午 TINO’S PIZZA

今日好撚慘 原本想試添福小食嘅漢堡包
Google咗今日冇開
原來平時仲要係兩點半先開
之後諗住食Q1 第一郡嘅越式法包
點知行到過去 google睇錯咗
原來星期一都係冇開
所以就行咗過去黃金嗰邊試TINO’S PIZZA

依個餅底我幾鍾意 比較薄身但都煙韌 啱我口味
但上面d料真係太少 依樣就真係麻麻地
對比起上嚟 長沙灣嘅DK PIZZA 趣意廚個PIZZA d料就足好多
湯就應該係粟米南瓜湯 都OK
薯格就淨係得兩塊

之後佢比張嘢我 好似幾抵
不過下次有機會要試嘅話 就應該轉返試意大利麵

最感動嘅係 今次終於有唔甜嘅飲品揀

太少肉

How much?

薯格太少
咩野飲黎？

切開個方式咁新穎既

係呀
所以今日係是日午 NO 是靚午

依到外賣自取-$10之後就$60
我唔知性價比係咪蝗語
性價比就真係略為欠佳

紅菜 唔甜的

我都第一次見d橢圓形嘅Pizza

佢個四重乳酪pizza同煙肉芝士瀑布面好好食

佢個二人餐抵食

定我揀嗰款Pizza伏咗
食開邊款

睇落好似幾好食
不過就少咗啲

Btw腳毛巴掛唔掛唔掛住me

我記得你 想玩我隻腳

想奶埋添

走曬成個深水埗點知想食嘅都無開
Btw tino好似唔抵食

都幾慘 要係街到諗食咩
行到第一郡個位有諗過去食元洲牛肉麵
但真係幾遠下 之後諗住試下西九八樓個營業部個鹽酥雞地獄湯底拉麵
唉 諗諗下都係唔好食麵
又醒起黃金附近有間食pizza
不過之後發現真係唔係幾抵食

個到附近都係多黃車仔麵
你鍾唔鍾意食餃子

餃子就麻麻地
除非煎同好好食
想食生煎包
但唔知邊度有

生煎包搵唔到
搵埋啲點心舖都無

黃店黎
以前食啲薯條好正

Wanna try

我知我特登去

今晚有冇魚

5G